{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13556&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산H호텔"
    },
    "text": "バスターミナルと太和江駅に隣接した位置にあるこのホテルはアクセスしやすく交通が便利です。 周辺には便宜施設と様々な食べ物があり、都心の中でもリラックスできます。 ホテルは清潔を最優先にして快適で快適な寝床を提供するビジネスホテルです。 バスターミナルは車で2分の距離にあり、太和江十里大畑は車で5分の距離にあります。 また、大王岩公園は車で 25 分の距離にあります。 チェックインは日~金曜日には6:00、土曜日には7:00から可能で、チェックアウトは2:00までです。 ホテルは無料Wi-Fiを提供し、禁煙と喫煙ルームを選択できます。 また歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供します。 駐車は可能であり、無料であり、1部屋あたり1台に駐車できます。 朝食は無料で、07:00~09:00に提供され、沸かしたラーメン、トースト、シリアル、卵、ヨーグルト、牛乳、飲み物、コーヒー豆が提供されます。 休憩室は2階に位置しており、08:00~23:00まで利用可能です。 電子レンジやコーヒーマシンも利用でき、会話の場としても活用しやすいです。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、特定の客室とベッドタイプを保障しておらず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルはバスターミナルと太和江駅に隣接した位置にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどうやってアクセスできますか？",
            "answer": "このホテルは交通が便利でアクセスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな施設や飲食店がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には便利な施設や様々な食べ物があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどんな部屋を提供していますか？",
            "answer": "このホテルは清潔で快適な寝床を提供するビジネスホテルです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは日~金曜日には6:00、土曜日には7:00から可能で、チェックアウトは2:00までです。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは何を提供していますか？",
            "answer": "このホテルでは無料Wi-Fiを提供しており、禁煙と喫煙ルームの選択ができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "休憩室はどこにありますか？",
            "answer": "休憩室は2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。駐車は無料で、1部屋あたり1台に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "どのような朝食が提供されますか？",
            "answer": "朝食には沸かしたラーメン、トースト、シリアル、卵、ヨーグルト、牛乳、飲み物、コーヒー豆が提供されます。"
        },
        {
            "question": "特定の客室やベッドタイプを保障していますか？",
            "answer": "チェックインの際に特定の客室やベッドタイプを保障していません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 398
    }
}